# Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:

### Основное задание:

- Написать сериализацию свойств или полей класса в строку
- Проверить на классе: class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; }
- Замерить время до и после вызова функции (для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз)
- Вывести в консоль полученную строку и разницу времен
- Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций
- Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль
- Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON)
- И тоже посчитать время и прислать результат сравнения
- Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса
- Замерить время на десериализацию

### Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе в таком виде:
- Сериализуемый класс: class F { int i1, i2, i3, i4, i5;}
- код сериализации-десериализации: ...
- количество замеров: 1000 итераций

### ✨Mой рефлекшен✨:
- Время на сериализацию = 100 мс
- Время на десериализацию = 100 мс

### стандартный механизм (NewtonsoftJson):
- Время на сериализацию = 100 мс
- Время на десериализацию = 100 мс

### Критерии оценки:
- 4 балла: 1-5 пункты
- 2 балла: 6-8 пункты
- 2 балла: 9-11 пункты
- 1 балл: Сделано 2 CodeReview
- 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены

### Минимальное количество баллов для сдачи: 6

